{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_066485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "반곡서원_1"
    },
    "text": "1984年4月1日、全羅北道文化財資料に指定されました。文政公、尹滉、徐弼遠、李栄善の学問と徳を追悼するために創建されました。天皇を主壁に李ヨンソンとソ·ピルウォンを配向しています。尹滉は丁卯胡乱と丙子胡乱の時、斥和を主張しました。幻道後、副提学の前式の弾劾を受けて流刑されたが、病気で釈放され死亡した。李ヨンソンは文元公·金四季から修学しましたソ·ピルウォンは当時諸賢たちと共に文章で名を馳せたが、1671年兵曹判書を務めていた時に伝染病にかかって死亡した。現在、ここには3間の祠堂と仰指門、慕賢堂、慶行門などがあります。祠堂には、天皇、李ヨンソン、徐弼元の位牌が安置されており、慕賢堂は様々な行事や講論の場所として利用されています。この書院はいつ建てられたのか正確にはわかりませんが、1868年(高宗5)に書院撤廃令により撤去され、1878年に再建されました",
    "QA": [
        {
            "question": "この建物はいつ文化財に指定されましたか？",
            "answer": "1984年4月1日に文化財に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この建物を創建する目的は何でしたか？",
            "answer": "尹滉、徐弼遠、李栄善の学問と徳を追悼するために創建されました。"
        },
        {
            "question": "この建物の主壁には誰の名前が配向されていますか？",
            "answer": "天皇を主壁に李ヨンソンとソ・ピルウォンを配向しています。"
        },
        {
            "question": "尹滉は何を主張しましたか？",
            "answer": "尹滉は丁卯胡乱と丙子胡乱の時、斥和を主張しました。"
        },
        {
            "question": "李ヨンソンは誰から修学しましたか？",
            "answer": "李ヨンソンは文元公・金四季から修学しました。"
        },
        {
            "question": "ソ・ピルウォンは何を務めていた時に死亡しましたか？",
            "answer": "ソ・ピルウォンは1671年に兵曹判書を務めていた時に伝染病にかかって死亡しました。"
        },
        {
            "question": "この建物にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この建物には3間の祠堂と仰指門、慕賢堂、慶行門などがあります。"
        },
        {
            "question": "祠堂には誰の位牌が安置されていますか？",
            "answer": "祠堂には天皇、李ヨンソン、徐弼元の位牌が安置されています。"
        },
        {
            "question": "慕賢堂は何の場所として利用されていますか？",
            "answer": "慕賢堂は様々な行事や講論の場所として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この書院は何年に再建されましたか？",
            "answer": "この書院は1878年に再建されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 343
    }
}